(暴大請注意) 今晚有阿sir結婚 大家一齊幫對狗男女慶祝賀賀佢

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔好係商場內食煙，會觸動消防系統，搞到消防員。
呢個好呀
濕水狗
落湯狗
水箭龜咁威威呀喇

送個花牌去

一齊去搶新娘

今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

7/9機場更新 求求大家

我差點講真

新婚快樂

太闊，不了

恭喜晒不篤灰，唔好比D親友知道綠帽單野

驚就唔好結婚

申請做Casual入去幫一幫手先

入去圍鳩佢老母我睇你班親戚都係下次再到啊

推